好無聊 想傾計

但唔識同人傾計

今日搞咩黎

樓豬瞓咗？

瞓咗

屌你

醒啦？